[突發]李兆基死咗

RIP